BCT Product analyst

幫朋友問下, 有無人in 過呢個position, 如果做MPF 公司裡邊的product analyst/investment analyst, 出路會唔會好窄？

人工係咪唔過15k?

少過15K 真係唔好去了....